# Bach Hoa Xe Lam

Bách Hoá Xe Lam với nhiều năm kinh nghiệm trong cung cấp các nguồn nguyên vật liệu nấu chè, dược liệu, tinh dầu… Bách hoá xe lam nói không với chất bảo quản đảm bảo an, nguồn cung cấp dược liệu phong phú từ dân tộc miền núi luôn tươi mới và chất lượn